痴撚線 個市搞乜撚啊

跌完未
唔玩啦 比返啲錢我

清倉算啦唉